突發 遮打醫護集會 六點開始左啦！

以為7點開始

要人啊！

咁少人嘅

push

去緊

開始咗都可以黎架，快手啦！

多過加泰啦
同埋我以為1900開始

淨係識遲到

氣氛好好

推

GOGOGO
遲到好過沒到

gogogo

來緊來緊

唔少人啦, 呢個是高位

好多型男醫生
好多護士靚姐姐
快D黎

立場話有過千

Push

出嚟

你美領九龍大遊行坐緊監？

18：31

黎啦
要人

Pish

有部分人等緊112

要人啊！要人啊！要人啊！

坐低咗
至少推上熱門
譚仔行開

唔算好多人 都預左
氣氛幾好 銀髮族叫口號好落力

連登仔出到嘅 就盡力支持下啦

行動Po推上熱門
譚仔行開

要人啊！要人啊！要人啊！要人啊！要人啊！要人啊！

入來遮打啦

同場靚figure

啲人食緊飯啊 師兄

唔好企係地鐵口啦 入來遮打花園啦

燒咗太多子彈
好多香港人備緊貨

香港人例遲

應該七點後先多人

仲譚仔緊

開始左 出來啦

幫手推下啦

幫推

出緊

推上去，推上去
去遮打，去遮打

大家唔洗早走，相信香港人啊！
智利琴日集會等左2個鐘先有百萬人上街

聖地亞哥 一小攝人嘅堅持造就一百萬人嘅奇跡！

不嬲遮打都以為是7點
屌 上陣fb先知原來開始緊

大家請幫手推今晚醫護Po

醫護貢獻>>>>>>>>>你兜譚仔啊

係咪唔撐醫護呀 ...
快啲嚟

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

相信香港人大家食完飯就去架啦

我都攪錯左

坐緊鐵

快啲嚟

大家係咪想贏嫁
想贏就要keep住自己行動喇
自己都唔堅持
點贏啊
一定要吹大雞先出？
一定要遊行先出？

熱門都仲係譚仔緊

快啲嚟呀！

(死火，開始有少少肚餓)

快d黎

六點啊 出來啦

黎啦
醫護人員要我地撐

坐爆左

推呀

Trust HongKonger 食緊飯 一陣見

食完飯去遮打做運動啊

冇人呀 要人呀

終於推到上熱門 出來啦 坐爆遮打

去左

推！

要人啊

好多人架 出來啦

推推推推推

推到坐滿

人呢？又話塞爆遮打

搞遊行要集中返一個議題
亦都唔好分咩醫護銀髮
一日集中返一個活動

大把醫護要返shift架

今日集會嘅講者都好高汁

721 831 101

個個譚仔 行動post永遠無人推

tui

而家到仲有位坐

終於上到熱門

大家請幫手推今晚醫護Po

醫護貢獻>>>>>>>>>你兜譚仔啊

多謝醫護重要過有無米線食啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

黎啦
快啊

老實講 醫護高層基本上都藍
所以今次集會真係要多啲人支持

急，要人

pish

講到後面好左膠

出黎啦

搭船尼緊等埋我

有冇人有今次集會既agenda？

仍然會相信黑警有良知一刻嗎
每一下落手都係瞄準我哋小朋友嘅頭

點解人地講緊野都可以叫口號
好多場合都試過
係咪唔識尊重？

人地講野就唔好嗌啦

11.2

人呢，花園都企唔滿呀

等埋你

人地台上講野唔好嗌住

全部坐前以容納多啲人

馬大夫講得好好呀

會滿嘅

keep住有人入場

義士唔敢睇醫生 好心痛

人呢

譚乜撚野仔
好撚緊要咩

要人呀要人呀

屌你地老母 好小人
居然重有位企

路過都畀布袋彈打斷手指骨
我唔敢諗手足點算

Bump

112

去對面美銀中心M記食野要小心
出面停咗幾架狗車

委任證

出來啦

唔好嗌啦～求下大家，已經唔係好聽到

台嘅右邊近喇叭 可以一試

唉 大把位

護士型男呢
靚女醫生呢

唉。。 cls眼都濕咗

因為有讀書呀

醫生來

專業架

醫生講嘢啲條理 好過啲狗幾多
好專業 跟本冇得駁

推 人呢

班狗守住大會堂同中銀總行

黃醫生講得好

18區黃店Bot

冇人 仆街你地係邊

其實唔算係好嚴重果批嚟

唔夠人啊

未爆咩！我坐底左好似好多人喎！

好痛

Dllm中環站空到,抗爭完咗喇
醫生係醫院靜坐咗咁多次你地當人condom

推, 已到

730 個重心都仲係譚仔，義士全部做晒condom

企緊

聽倒個秒有諗過會唔會放荃灣手足張圖
佢地都係揀咗啲大家都接受倒嘅相

遮打要人

大力建議會睇曬全場嘅人至去前面坐
走嘅時候真係幾揚吓

唔夠人啊
已經有曬不反 和理非呢

有人到已經ok，在現場，尋晚開工踩到依家直入中環， 好似夢境咁樣呀而家，今晚有啲涼風好撚想瞓㖭。

幾點完 放工即黎

原諒我來唔到
返p

唔係六點咩？

9點

九點

Come and join us!!!!!!
721 831 101!

台前左手邊斜路有位
過黎恰吓

馬路都唔駛企出去

有無人知遮帶出面賣pepe果個係咪人血饅頭？

coming

同問 加泰集會已經見過佢

人呀 要人呀

咁早 6點

坐得好鬆動 要人

推呀屌

個個都喺到推譚仔post
入嚟推推行動post啦

同問 18區面具人鏈已經係銅鑼灣見過佢

睇個勢完未？而家先食飯趕唔趕到

同問 頭先見有記者採訪佢

Tui

唔撚夠人
聽日又俾人串示威逐漸退潮
止暴制亂有效果
警察最大功勞
蒙面法初見成效
美國黑金冇糧出

職業治療師

推推

毅進仔會唔會連醫護係包啲乜都唔知

台右邊有位 有冇手足想黎坐

推

支持醫護 打壓可恥

阮民安

後面條橋啲Green object

推唔到

屌你老母

推 屌你老母鳩硬個Post都上熱門
係人都知佢係狗啦仲理佢 自己行埋去個風向度

真係唔夠人係咁既後果 有乜好屌

成個渣打滿左

見到施安娜

最應該裝修果間國泰

完左定比popo搞到完？

未完

公眾發言時段

不反對通知書去到9：30

理論上大會去到9點 比人走

32 台直播緊

6點去咗但提早走咗

失敗主義 軍心呢

推啦

學生哥

勁呀佢講野

醫護集會好高質

比你屌走晒啦

醫科生

認得你啦
轉ac啦

伯伯你唔係廢老

成日見到既銀髮手足

魔警

驅除共黨 還我香港

呢位銀髮見過好多次 成日舉大大個畫框舉幾個鐘

黑警將義士個人資料俾藍屍、大陸人

麻煩如果今日無去感到內疚嘅手足，聽日尖沙咀見

好多靚女護士姐姐

義士

邊忽人少

恐怖份子開始圍住遮打佈防, 大家走個陣小句心啊!!!

皇后像廣場有防暴落車行緊去hsbc方向

行動post 大力推

義士好強

我無勇氣叫台上位義士比我地睇下個心口爛成點

啱啱先睇 想問講緊嘢嗰位係咩身份???

呢條友做乜撚野 講乜野合唔合法

義士呀

淘大被捕手足

左膠嚟？

乜撚嘢唔可以做犯法野
公民抗命？？

大部分都好好，係最尾唔知做乜鳩

我都覺

比人捉完既前線巴

合唔合法

手足可能太激動

核爆都唔割

大家獨立思考 各有各做

我都諗緊佢講咩？其實有d位佢個論點幾奇怪。

10防暴埋伏係匯豐同渣打中間暗角

左膠到喊
唔該被捕手足唔好再公開自爆咁多自己既經歷

唔好驚 唔好怕
但大家唔好搞喇 廢時比人拉

似和理非係行人路被捕

佢應該係冇事？ 都係行行吓街被搞

冇人理

係 唔只剩係個結尾鳩

大大聲講曬自己「前線」
樣又包唔足

手足 保護自己啦

雖然唔想屌佢

但佢身為前線仲話唔好犯法

會唔會奇怪左d

戴口罩都犯法啦，佢仲帶黎做咩，過左兩年示威都犯法，唔好出黎啦

佢唔公開都比人恐嚇緊

唔知講咩好就落去喇

大家聽完自己獨立思考喇

經歷過有post trauma唔出奇既

我都覺 應該係和理非 所以入唔到佢罪

都唔好咁好啦 踢保都有機會又再翻咬
仲要一開頭已經話自己被藍絲起左底
低調啦

比人話10歲果位

比人當小學生好慘

童顏巴

心諗 10歲咁快變咗聲

其實可能係大家對前線理解唔同
但唔係full gear上最前頂黑警同行動
又點叫前線

個樣太細個

環球大廈 樓下有防暴企緊 走嗰陣自己小心

講真心理問題真係好難講 成個人變晒都唔出奇

邊個

六月之後仲有唔犯法嘅方式做前線？
何況黑警而家唔犯法都照拉

換人啦

手足對唔住
我聽到嗰下笑咗

全港最大同性戀討論區.jpg

政府一直火上加油宜家係樓下放狗都拉

我會覺得佢被拉之後心理陰影好大下
respect算啦⋯

算喇 唔岩聽就冷處理
每個人都可以有自己意見
每個人都要獨立思考自己既抗爭理念

喺邊走先會冇狗

聽落都覺得佢事後真心好驚 respect

周圍都有啦
黨鐵站一堆
文華東方周圍一大堆

Gphone幾時DQ

但係奸有奸輸
因為咁所以香港俾美國推左上國際舞台前線

個台嘅相反方向
中銀大廈前面條天橋有狗

匯豐有兩堆綠龜

大會堂個邊無
但文華東方一大堆

成場運動到而家有幾多個醫療界既比人拉左?

高院門口有防暴守住
手足唔好經過

太古城隔離

AC 我得一個唔會轉

我真係唔想製造一個廢post, 所以我唔會開post 評論某間米線店
我直接係唔同post 屌

我唔撚知你係五毛、風向撚定係戇鳩，但係開post 之前可唔可以用個死人腦諗下野
係2019年10月26日，標題有「譚仔」嘅post，有超過100個，我數到100個就停撚左，因為我覺得真係好撚on9
推今晚集會post 又唔見你咁勤力？
推聽日尖沙咀集會又唔見你會咁勤力？
一間咁嘅濕鳩食肆，一間咁大間嘅食肆唔通奶共會唔知咩
洗唔洗幾百個post 一齊討論呀屌

爭氣d 啦，唔好犀比班濕鳩五毛睇
多啲獨立思考，拒絕風向
光復香港唔係靠熱血就夠，仲要智慧架大佬
一齊努力，要班五毛無糧出